﻿26-11 khai mạc đại hội đồng ABU

Đây là lần đầu tiên Đại hội đồng diễn ra ở VN (do Đài truyền hình VN và Đài Tiếng nói VN đăng cai tổ chức) kể từ khi ABU được thành lập (1964). Hơn 400 cơ quan phát thanh truyền hình cùng các nhà quan sát và đồng nghiệp các nước được mời tới dự. 
Chủ đề quan trọng sẽ được bàn bạc trong dịp này là xu hướng phát triển của ngành phát thanh - truyền hình khi bị tác động bởi sự phát triển mạnh mẽ của khoa học công nghệ và sự thay đổi lớn trong lối sống của người dân.

U.LY
